大專 Notebook Ownership 2018 (5)

新post 繼續討論

但你個部都冇呢個問題wor, 有冇一樣買i5 8gb ram既巴絲有一樣問題

如果冇就真係我部野問題了

買左macbook,想問下追機打邊個電話？？

你係邊間買咪打去果到

開到(5)都未有機

其實如果我真係check到部x1c有問題
有冇可能唔用個10日內換機、直接加錢換mbp

部x1c應該真係有問題架喇，無可能兩個tab互拉都lag

咪換垃圾

但mbp唔係保險d咩 起碼少次貨

T480s 係split screen 個時 較兩個app位置唔順算唔算有問題，其他正常，開機超快

唔會俾你加錢換的
兩間野都唔同
同埋我覺得你去到佢地都只會認為軟件問題
如果真係唔喜歡x1，下次要諗清楚

買左256gb x1 carbon 想自行換512 gb SSD 有冇推薦？

sm961

唔係唔喜歡、只不過見部x1咁有d化學
佢哋話會幫我拎去check

ThinkPad有built-in diagnosis tools
你睇下windows入面有冇啲叫thinkvantage 嘅software,裏面會有

仲有就係試多啲software睇下有冇其他問題,留意下cpu usage同溫度
多過一個software有問題會convincing啲

有冇run過SSD benchmark? 同其他人compare下啲數字睇下有冇唔妥

其實我買之前有做過資料搜集,知道x1 好多小問題
好似用八代發熱嚴重

至於chrome嘅問題
或者可以試下用內置嘅Lenovo vantage
Lenovo vantage性能狀態入面有硬件檢查
check 一次都可以

Dell us訂左個targus pro tek 15'返黎先知唔岩size，有沒巴打呢排想買laptop sleeve？

之後我買完X1c 到左手之後真係好滿意
其他想買/買左既巴絲真係唔洗擔心Thinkpad 既質素問題

我上年部t470跌咗幾次都冇事 不過有啲重想換

我係由X240換上黎
thinkpad跌左5年都未爛

我用vantage check過冇問題
溫度個到就試過叉電+更新升高到6x度

同埋x1c個指紋感應冇iphone咁快是否正常
同iphone比唔太靈敏

用緊windows hello
試過指紋都好快喎

download cpu-z stress test 1 min, check the temp and clock speed fluctuation

download crystal disk bench, test and paste the result here

download crystal disk info, check if all stats are normal (blue)

touchid 快到癲,好難比

windows hello 都係未望到個鏡頭就入左

但係用張相就解到,不過都ok嘅

唔該巴打先
不過我聽朝直接拎比佢check會唔會更好?

點會 紅外線3D架

試過黑暗無開燈都識別到

我應該記錯其他嘢

同感,玩過surface pro嗰隻ir camera face unlock快到癲
依家ThinkPad都有?

我反而未試過新ThinkPad fingerprint有幾快
仲用緊綠色燈用手指碌嗰種

有
但ownership機無

如果plan左拎去就畀佢check la
今晚有時間可以再discover下有冇其他問題
你個case so far得chrome有事都幾特別

啱啱check過我部t470s原來用intel ssd,仲以為係雜牌

最鍾意都係x220個舊keyboard

以前有fd都係用240，係學校直接插lan線上網,正到

好正
之後變晒chiclet再冇呢種

好，我諗chrome有事應該其他地方都有事
可惜冇咩時間仔細check

Thank you anyway

600p? 呢隻衰左佢個SLC cache,我上年見唔係pm961所以冇買到
雖然依家睇返都好過雜牌
有時買大廠laptop最uncertain就係mon/HDD/SSD呢啲,太多supplier,要抽獎,好彩ssd都算易換,或者就將就下算

應該係chrome自己有問題多啲

有人試過 用相係ok 但要特定condition

希望你部機整完就perfect
見你成日心思思想買mbp

你部機係唔係用非Samsung SSD?
我都唔係Samsung 好撚sad

intel都好似幾好，我個fd隻530 bt咗五年仲係健康

我個隻冇牌子，上網check話係lenovo ssd dklm

係呀其實之前一直1516 mbp定x1c
而家部x1c仲要咁

咁無理由得我有問題架 都重裝左幾次
用uninstall software完整delete

屌 我都係 好似抽獎咁

x1c個殼好撚脆
已經裂咗

下點裂法

跌爆？

之前個底盤因為跌而甩咗一細忽
啱啱個面就唔知點解裂咗一條痕出嚟

x1c i7中左16gb
可惜係Lenovo ssd

其實兩個牌子差幾多？

我見有d review 都係用Lenovo ssd
所以應該唔係只有ownership 機先用

ssd消耗品嚟,到時壞咗咪再換,16gb ram正到爆啦

samsung應該快少少,同埋出名禁用

ssd 可以換
ram 焊落底板無得換
16gb
睇嚟真係得i7 先有16gb 我部i5 ssd 雖然係samsung pm981 但得8gb ram

多左一倍ram真係爽死
開chrome都唔洗驚佢食ram了

古思堯.gif

姐係巴打買i5拎到i7?

我買左dell 7472 自己換ssd clone機

買左邊隻ssd? How much ?

mx500 500GB $692
因為部機淨係食到sata m2，冇得買nvme

你地部x1c 會唔會有支支聲？
好細聲去到好近先聽到
Mon同keyboard接位聽

佢地話延遲交貨賠償會另行通知

踩上去senco，佢話依家派緊24-25號買既機，我27號要等到下星期中

你mbp?

有冇人知而家買mbp要等幾耐

係呀，mbp 13”, tb, 512gb

琴晚send咗email今日就有機攞

你幾時買、咩款？

各位we email嘅大佬
你地係已經有取貨日期定未有?

我已經有了但好想sd去催佢地

29號買 mbp nTB

midterm assignment 都做完幾個，仲未拎到機
下年d人自己睇路

真心後悔 去apple教育價買好過

我MBP13”, TB, 512gb
好彩我係alumni唔係用黎做project

屌咁我而家買容乜易下年先拎到？

想問一下你嘅螢幕上邊嗰條黑邊有冇左邊窄右邊闊嘅情況:
因為我螢幕上邊嗰條黑邊去左邊好窄但右邊闊
左邊就係上邊闊下邊窄

冇喎
問清楚先 你係指螢幕上面camera果條邊嘛

應該唔係,我意思係指螢幕同電腦邊框4條黑邊

我係左邊嗰條黑邊上面闊慢慢窄返落去
我覺得係螢幕組裝問題
一發現咗就成日留意住

咁你個mon咪好似跌左一邊咁

其實螢幕係正常🤔
但係加埋嗰啲黑邊。睇落去就好似斜咗
但費事整了，條黑邊可能真係組裝問題，嵌得唔好，對唔正
麻煩你了

想問下買左macbook pro既大家打唔打到普通game?
8 gb ram

Eg LOL. L4d2

我之前買HP都係咁
真係一發現咗就成日留意住
最後退左錢

打算聽日打去問吓

新手問Apple 定window好d

今日去左拎macbook，企我前面條囡唔錯

window for sure mac for show off

Push

你想打機就買番window la...

人地萬三蚊都係買個logo 買啲信心返黎

買完過3爆4

知唔知買lenovo有冇得提早拎

電腦保護膜痴極都有泡

其實我幾中意部x1c
但我唔明點解換左部新，拉tab會lag個問題仲存在
我懷疑佢成批都有問題，因為隻sad lenovo, 我本身都冇lag, 一down完l4d2都未開黎玩就開始pag

想問呢個邊到開？
想睇下自己部x1c 個ssd係咩
(Upgrade 左 16GB RAM)
)

巴打因爲lag換到機？又係Lenovo ssd?

個software係aida64
亦可以去控制台,裝置管理員睇

有冇人9月尾訂MACBOOK PRO但仲未收到EMAIL

係，因為真係好lag

好我睇睇

呢隻係samsung pm981

屌呢張咪我上個post 自己貼嗰張圖
怪唔之得咁熟口面

Sor借左你圖
我係想知點開你個嘢

我用緊 aida64 extreme
如果想解trial version 去google 大把key

係咪呢個ssd

Ssd power on hours: 3hrs
Host writes 144GB

Update完d driver情況冇改善

Btw邊到行benchmark?

聯想SSD

利申Metoo

我係呢個lenovo ssd dklm

你冇拉tab lag問題？

介唔介意影下點lag
我都係i5 聯想SSD

現場睇仲lag

我嗰部i7冇事

你試下update去最新個chrome version再好似我上面個gif咁拉

電話睇唔到你個gif
我i5 好似冇你個問題

Up多次

我比較edge chrome
Chrome 又好似有d lag
但如果部機冇其他問題 我覺得只係chrome 問題

Repost Sor

要禁入去

但我都好pag下

我尋日踩上senco,佢話派緊24-25號買既，我27號先買mbp 13”, tb, 512gb要等到下星期中

點解你會咁...
我嗰部開住35個tabs 都唔會lag...

大家有冇用防毒？ 諗緊買唔買埋卡巴斯基

你係i5 8gb ram?
同埋你有冇update到最新chrome
Version 70.0.3538.67

係i5 8gb ram
啱啱update 咗，我估佢啱啱update 完有啲嘢要load
一開始有啲lag，但過咗陣就無嘢

你俾佢睇個chrome 就換到機？
係的話我都去問下
睇下換唔換到

啱啱發現個mon 有啲keyboard 印
雖然依家都仲抺得走，但驚佢印得耐會抺唔甩
有無一勞永逸嘅解決方法

btw 你地個chrome 有無gesture 功能
即係好似edge 咁兩隻手指左右掃可以上一頁/下一頁

我都想要 有冇得set?
其實得覺得chrome 唔係咁好用 又食ram
但ms browser 又垃圾

其實edge OK好用，係extensions 少
最大嘅問題係用慣chrome 啲嘢同步晒 點轉其他browser

你好似我個gif咁陏都冇事？
唔可以空白tab, 要例如開youtube facebook

你有冇lag先

有少少 唔知有冇你咁勁

想問windows notebook 係咪推薦dell xps13 ?
有無其他推薦?

係呀
拉一兩下可能冇乜野，再拉另一個tab拉快d來回就好快會lag

我係好鬼lag 少少應該唔會換

播住youtube 嚟郁

開Youtube首頁咋師兄

你lag得犀唔犀利

暫時拉嚟拉去，會lag 嘅位係唔少心向下拉拉咗佢出去做一個新window 嗰下會窒一窒

不過都係第一次拉做新window先會窒，同一個tab 拉完一次出去，再重覆拉就唔會窒
好似有啲1999

咁應該真係我部野又有事
我多數只開3個tab check
Youtube, facebook, whatsapp web(未登入）
咁都已經lag

我首頁都有事

你仲有無開其他嘢？
我通常剩係開chrome, Microsoft office
其他無用嘅可以閂嘅嘅都閂晒

你個首頁有郁緊嘅ads,我冇
你試下block左再test

Test完、頭幾下好順
來回左7、8次到開始疾
我睇task manager係 cpu由2升到11%
不過未至於會咁lag掛

其實我覺得係chrome 問題 唔影響日常使用就ok

我再睇睇先
因為好明顯我lag過你地好多

Thx

有沒lenovo 330s買家到手?

講下感受pls

巴打係唔係再抽都係Lenovo ssd?
我諗住自己買隻512g Samsung 換

係呀

本身想月尾買ipad 但apple又有發佈會

係呀如果有其他x1c巴打可以比我比較下就好
有d想去腦場個d試

打機冇點試好似冇、l4d2幾順

好我一陣benchmark下

Thx

有沒人知佢電池係咪真係得3個鐘?

我見上網啲人都係咁話佢

岩岩benchmark result
定我左上角應該教返5？

點解我write個speed咁低

5 再test

型號：Lense20256gmsp34meat2ta

有冇Samsung ssd 巴打試下比較下？

Send email屌下佢就有
我29號訂都有 間野唔踢唔郁

有冇你個result睇下？

無知一問 poly有得攞貨未

我上網見人地write speed唔會慢read speed 咁多
唉ownership真係好on9
呢部係咪已經一定要換

我記得samsung 好似快啲
等陣benchmark 完po 上嚟畀你地睇下

上星期六一夠兩星期就send左喇，但佢覆要22號個星期先有 加埋尋日踩上去同再send多次email（仲未覆），應該tb款少機？
早兩日都有爸打話nTB款一催就有

你用咩software benchmark?
大家同一個software好d

嗰個應該就係我黎

Fuck im blind, ignore me

Lenovo

屌 有冇得退貨

等等先，等埋其他巴打隻pm981先
我依隻係sm961 有小小唔同
唔好打的住

你就好啦

BTW I love Samsung ssd

等其他x1c Samsung 巴打

Cccching你係8通道買？
佢個價仲平過ownership真定假
同埋會唔會又係次貨/lenovo ssd

x1c i5 256g Lenovo SSD

8通道啊
好多人都係買到買
睇住佢由大陸ship去美國經香港
果陣勁想係香港拎

ching算唔錯 真心

其實個四個數代表咩？
留名學野

有四組read/write 有咩分別？

i5-8250U
8GB RAM
SAMSUNG MZVLB256HAHQ-000L7 SSD()
試咗兩次benchmark

順便睇埋chrome tab
唔好post 側頭貓

唉仆街啦
姐係我部機ssd出事
唉垃撚圾ownership

有冇試多幾次？

Samsung 果然勁

但個ssd係咪一樣有機會係lenovo

你有無裝咗好多嘢？會影響測試結果

乜都冇裝

未聽過 第一次聽有lenovo ssd

你有冇咁黑仔 好誇張

power setting有冇較到energy saving之類？

我懷疑個個日期成批貨出事

順便試埋AS SSD Benchmark

冇，岩岩重開，power mode較better performance
Read同lenovo巴一樣咁制，write仆佢個街400mb

你幾時去換機？
不如你重新開機 關所有程式 防毒試多次

真係頂佢個肺
車錢都sit比佢

算啦冇時間搞，一係換一係退

你大概寄左幾耐

Samsung 真係造乜都勁

3.4GB 快過apple macbook成倍

由order到係香港拎 用左20日都無

啱啱屌咗隻860 evo

有冇tg
想問多少少8通道

960 Evo?

sata，比我部desktop

個different未至於差咁遠掛

好
但係到講都得

點解可以咁平？ 同香港鋪頭買有咩分別？都有保養？

你有冇升保養，得一年

lenovo係美國版平好多
你地都睇到個官方網站黎
我仲有加左全部保養，好平
分別係開完機之後要自己轉返做中文

過幾日拎得部mbp
其實要check機check d咩
求賜教

有，三年同全球保

好似幾正
早知唔喺ownership 買
去8通道直接上16gb ram

學到野 下次識買了

大陸較用呢個8通道比我哋申請個個再平D
點解嘅

明明大家都係lenovo ssd
點解你隻ssd 會正常過上面個巴打咁多
痴線

X1c 如果畫圖撚仲可以轉2K hdr moon
88% Adobe RGB 屌打macbook

唔識

你個2k hdr係指wqhd?

係啊，佢有普通2k 但都有75%adobe rgb

樓主可唔可以照留一留tg

諗緊跟唔跟大陸個方法買 平成千但怕fail

同埋你係揀onsite warranty?

咁我一定有問題

These two?

True
已經完全對ownership program失去信心
下星期就去要退錢
以後唔會跟大學買

已經用Lenovo vantage update 所有野

巴打唔好彩
祝你係八通道買到又平又正x1c
到時整個開箱文

明明你同 I_am_CD-ROM 巴打部機完全一樣
點解隻ssd performance爭咁遠...

push

可能咁啱果隻SSD係次品
（QC再好都有可能出現，要知道係抽驗唔係隻隻驗）

多謝你先

可以試下嘅
祝你抽返部正常嘅

佢一定多多理由唔想退
我諗要睇下有冇退款條款
要問下有冇巴打成功退錢

256 SSD 多數都 read write 都係比512ssd 慢

唔會慢到我個個速度啦

點解好似個個都買lenovo
我買asus

順帶一問 應該download d 咩用嚟check 機？

華碩品質 ...Thinkpad我細細個就聽個佢個大名,我屋企仲有部IBM lenovo而家都算keep得到個質素

我明呀 但之前追post 都話lenovo 會send 晒d data 上大陸
逼住華碩

有冇人用8通道買之後發現部野有壞
想知壞左咁點 ship返去包換？

Asus notebook著名大伏

asus好似得底板,display card同router買得過

ROG系列OK嘅

底版都唔敢買

部ideapad 330s用左一日就開唔返

我仲未攞 有無得退

問左佢，當Dead on arrival處理，但佢都要check左先

唔係呱
more detail pls

拎完機返去差住電搞佢啲lenovo vantage update，裝埋macfee，dl chrome，之後上下連登睇下youtube，正常關機
第二日睇左陣youtube就"磁"一聲熄左機，點都開唔返

我估烤底板

不過你真係好黑仔

要搵人幫呢個post作下法

巴打點樣防止到佢cut單？邊張信用卡？
用邊間轉運?
系香港保養洗唔洗出示身分？
之後黑五會唔會仲平D

我第一日買330s成個keyboard 無反應

要去九龍灣換機

Black Friday等到12月

唉屌 完Sem都未用到電腦
有無巴打 Helix 提早拎貨?

得A, deluxe會買，tuf ram clock

有無dell 用家開唔都機
話no nootable device found

想問下各位, macbook pro 送貨上門, 如果是代收, 如 父母, 需要 身份驗證或其他文件? 謝謝

shit

上次我部dell攞去換時，見到有人都係開唔到機黎換

果然notebook program d 機出事率都好高，唔理咩牌子

Price match好似有21日
等多10日到再買咪可以退到差價

過左三個星期
部macbook都仲未有得拎
佛都有火

我都等左個幾月啦
星期三終於拎得

拎咗部電腦上去佢睇咗，跟住話唔俾換。因為佢話過到lenovo qc test，我要直接拎去聯想，出報告俾我先有得換，應該點做好？

去
追到底

煩到佢換俾你為止

我而家打算去咗聯想先，唔得就搵消委會

加油

多謝
我心諗螢幕有問題，點解唔係硬件問題
佢同我講話過咗qc test，如果唔係佢要硬食，跟住我問佢咁即係要我食？佢又同我兜返去qc test

有冇人試過HKT早一日去拎機

其實過咗三個禮拜就可以上去撞下
佢有好多機 你說服到佢就會俾機你
穩陣啲就去之前send個email

想問下佢話做到31號係咪31號當日仲買到？想等30號Apple 發佈會完先最後決定買邊部

聽日終於有得拎機

好在試多次後正常返

Hello, 想問下x1 carbon 無啦啦上左16gb嘅? 明明8gb..

I7 用家

Lense 係廢ssd?

快過apple mac成倍
但你可唔可以測個速黎睇下

點測?

個x1c指紋log in超快!!!

個window hello 點用?

16GB ram 順好多

指紋login好似已經係windows hello

我以為有face recognition / voice recognition...

X1 c 個sim card 點玩? 有無人用緊? 係咪求其一張電話sim card 都work?

印象中只有sd卡功能

打咗電話去問, 要加入$2100左右上門裝設個MODULE先用得到

好彩問一問,差d想開張club sim...

其實唔明,咩module? 明明已經有sim slot...

原文網址：
X1C 預留了一個WWAN模組的擴充套件位
你冇裝到就冇得用SIM,只能夠用sd卡

你有SIM卡位入SIM卡, 但部機入面無硬件去幫你處理訊號!!
所以要加錢裝返舊嘢落機先收到手提電話訊號!

如果sim card 上網only (唔打電話) , 一樣要比錢裝?

淘寶有得買

揀左上去佢centre拎機都未收到email，上星期五踩上去都話未拎得，你估下使唔使等email

大學生來啦, 咁都仲睇唔明??

無硬件幫你處理訊號

Detail detail

Search L850-GL 聯想

無x1c喎

平時最主要帶返學校做autocad revit naviswork

得閒會攞黎打下機 (lol rb6)

追過post好似ThinkPad T480s i5 同 x1c i5都幾好

大家會點揀

打機就T480s

主要帶返學校>x1c

正wor

聽日拎機啦！！！！！！

之前都係糾結緊呢兩部
如果成日帶返學校，X1C 係輕啲細部啲
打機如果剩係打LOL，我部X1C i5都可以1080p 60fps，R6 呢啲game就算啦 連download 嚟試都費事

尋日踩上senco問，終於即場send email比我拎機

用緊x1c聞到有啲味
其他人有冇呢個情況？

應該係檀香味
如果係檀香味的話新機出廠係會有的
我用左一個星期都仲有

部macbook pro 13”,TB， 512gb。尋晚做左基本setting，今日用左一陣就無啦啦有下風扇好大聲，熄埋機。再開機都係咁，係咪壞左喇

你確定係檀香?

唔使係度問，通常都係一句，直接剷上apple

我唔知
但新機出廠應該有一隻味，我自己覺得幾香

X1C i5 Lenovo SSD
今日跑左幾次分都係大概呢個數
明明之前跑到1000幾write
係唔係要換機？

認真請教
x1c i7 16gb ram

做功課開左大約20個 chrome tab
一個word
7個pdf
iTunes播歌
接左個外置mon一齊用

部機好熱
係咪正常

緊係啦,特別係你駁咗mon

佢熱到我開把廢青扇淨係吹住佢
我都見駁左mon即刻扯高cpu，但用左真係方便d

i7係特別熱而且部機薄散熱會差啲
你有冇留意到溫度幾多同埋有冇降頻?

基本上由我駁mon開始做功課
風扇已經係長行
散熱情況預左差d但真係有d失望

溫度冇留意到
間中會有小小lag機情況

部機冇係手
今晩返去再試下先

我冇改過setting 呀 得閒試多次 點知咁低分

check完之後可以睇下呢個post介紹嘅throttlestop睇下有冇用

agger 成日特登耷低頭去聞

係咪要收到email先有得拎?

X1c i7 16GB Lenovo ssd
呢個點樣？

掂

點解測兩次速會差咁遠

係咪有其他軟件run 緊？
或者試下用as ssd

已經重開機 熄咗防毒
咩係as ssd?

咁可能軟件誤差姐
我都試過read得1000MB

訓咗冇追哂 post
睇中 x1 同 x280
略略睇到好似有人話見到 x1 有問題
同埋 x280 Other 果度見寫左"Free 2nd AC adaptor", 送多個火牛咁抵屌? 定係講緊第樣野

x280傳送門:

Post the result here

真,以往X系ownership都會送多隻火牛
你睇下會唔會考慮用買
好似平啲又快啲有得用

thx
唔搞咁多野啦
claim 公司

今晚試下 我覺得只係上次出錯先有1000 幾write
好撚sad

所以我覺得呢啲u版cpu i5就夠
反正i5 i7都係4c8t

其實都幾慘 最想要嘅係16gb ram,但要硬食i7

精靈話電池有問題，開唔到機，問我換全新定維修，我揀左換全新

service unit定全新

起個包晒膜既新盒到拎出黎，你話呢

咁好死
通常佢地service unit 翻新機扮全新

Dell既保養服務真係一流
上個月入手XPS 13 9360
最近個KEYBOARD有粒掣壞壞地
上Dell個網申請保養維修
今日師父上門幫我換咗個KB,唔使錢

係
同埋追返post，早兩星期有另一位爸打都有問題，換左部全新。

比左錢成個月，依家終於可以開心使用

有無人email 吊到提前有得拎跟機配件(買左mouse)

上星期買，配件下個月先有

大家點睇msi部PS42 8RB
啲配置好似同T480s差唔多 但係平左4舊

巴打 介唔介意留個TG ？ 有事請求幫忙

想問下有無巴打試過唔跟張單個日期都攞到機？

想問下校友買唔買到mac

邊間都唔講 點幫你
我知道ive可以

Cu or cityu

應該有

睇番T&C，city今年alumni唔買得apple、CU就得

City:
CU:

仲有冇人要幫手買
有一個quota

有興趣gigabyte Aero 15x
可以考慮下淘寶
雙十一有優惠

有冇買左x1c i5 中左Samsung SSD 巴打可以留個tg? 有事請求幫忙

我中咗Samsung SS，但我冇tg。
你想我上載測試速度結果? 定係其他

我隻ssd 得200幾write speed 我sd email去投訴 但有少少資料想問下巴打你
有冇咩方法可以pm 到你？感激不盡

投訴冇用的......
你Test期間同時間有冇做其他嘢? 例如windows update 都會影響速度
有冇試過用其他測試軟件?例如 CrystalDiskMark?

已經投訴了 應該會跟進 希望問到巴打少少資料🙏🏻
試過好多次了 防毒 所有野都熄曬都係咁
Crystal disk ,as ssd都係差唔多
唔該巴打🙏🏻🙏🏻

有冇人部mbp 2018成日都好熱 facetime甚至用safari都熱

Intel CPU 問題
樓上有人用thinkpad 都咁講

原本差唔多有得攞機，點知見到佢話delay，跟住再同我講話生產出左問題

乜機呀？？

今年fm 訂咗機 本身24到28號有得拎 之後佢星期二打黎話貨期遲咗未有得拎 佢話有得拎就打電話同我講 係咪真係等佢就得啦？ 係咪會有封email 叫我去拎架？ 洗唔洗打電話催佢丫？

真心有d後悔係ownership訂 好擔心好不安

有冇人delay 攞咗機後仲未有compensation

前幾日拎咗Macbook Pro TB 2018
琴日部機sleep咗20個鐘 啲電由100%跌到84%
Wifi同bluetooth有開 但無開app
點解會咁架

好食電喎
個100%已經係假架啦

Lenovo Ideapad 330S

係咪有Delay就會有?

話說2014年我買咗部iPad Mini 2
去到成10月中都未收到貨
跟咗2014年10月22號Apple出咗iPad Mini 3

結果唔使加錢
Notebook Ownership自動Upgrade咗部Mini 3俾我

30號Apple發佈會好大機會出新Macbook同iPad Pro
唔知未收到貨既同學會唔會出到新機

有冇人買咗dyson hp00
好似幾平

Macbook唔係macbook pro喎

學生證唔見咗嘅話可唔可以攞到機

點解今日重未有email攞 mbp?? 聽日last day

Last day order 吾代表 last day 攞

有沒有人都係買hp pavilion 14 白色
我9月尾買現在原本27/10拿 點知出email話delay 到6/11 update shipment status 有沒有人知咩事 再甘樣拖落去。。。。

正，夠新鮮，真即叫即整

屌，我個部

好似lenovo都係咁 我今日仲要去到佢先同我講冇得拎 勁on9

你諗住轉咩機?佢有冇比咩Offer你?

你意思係好多Lenovo都係生產出左問題定點 ?

等10.31 apple發佈算

Lenovo 正垃圾

有咩?係邊有得睇?

佢係打嚟同我傾，之後佢send左d offer資料去enail比我，但如果唔接受Lenovo嘅offer仲可以揀其他牌子嘅機

借post一問

Gaming Notebook加SSD,HDD,RAM 更好牌子/性能求推介

Gaming Notebook Spec:

外加
SAMSUNG 970 PRO 1TB SSD
KINGSTON DRR4 2666MHz 16GB NB RAM
toshiba 2.5" 2TB HDD

想問下有冇更好既牌子 好性能既RAM/SDD/HDD推介?

最後Online 衝刺

筆直五千至六千 文書機 唔外帶

師兄們 有咩推介？

我沒收到，可能我本身都好遲拎

你原本幾時拎?依加嘅情況佢話樂觀嘅11月就有，如果唔係繼續算

11月19號

應該係啦 我個部T480都冇得拎 又係話lenovo個邊未出貨

我都係19號拎

想問下Acer 部swift 3 掂唔掂？
一般文書、上網煲劇、帶去旅行擺相

見有8250u
128+1TB

$5,698

同時天涯淪落人

舊年係notebook ownership買左部dell xps13
今日發現個火牛壞左
想問下dell係有1年定2年冇保養嫁？如果冇加錢既話

3年

想問下巴打部機有無漏光問題？

冇呀

你有咩牌子選擇先

想問下係唔係打電話同佢講 就會有人黎上門整嫁？

應該係

突發
佢sd email俾我話可以早拎
聽日就拎得

好似有分頭一年有上門之後兩年沒
你試下打電話問下先

收唔到通知有得拎 ，等你聽日再更新下咩情況

我連通知都收唔到

我之前sd左email去煩鳩佢，唔知係咪因為咁就提早俾我先。
但我擔心係次貨
人地退機於是見到我就塞部機俾我

聽日唔得閑去拎

佢又話生產有問題，而我又提早拎，好有陰毛

其實我都驚 ，聽過朋友講話依d program嘅notebook都係翻新機 ，但我地分唔出係咪

等我打上去睇下佢點講先

翻新唔係問題
沒問題我就收貨
屌好伏
以後要警世

唔好啊，你撚到佢，佢可能delay我

打左上去了 ，你係咪好早買機

佢點答你?

我9月買

，我9月尾買
不過唯一興幸嘅係，我部係即買即整夠新鮮 ，一定唔係翻新機

冇乜特別，咪又係問我係咪繼續等定點 ，佢話早買果批冇問題，而且仲係得330系列嘅先出事

我9月19算唔算尾

點check?

吓。。。諗唔明喎。。

唔算，因為我再遲過你

佢甘講你甘聽啦，唔係點

唔明咩嘢?

咁我同你都係遲買，但我又早拎貨，照計我應該同你差唔多，所以我懷疑係鴻門宴，有伏

都冇得驚甘多架啦你
我岩岩睇返，原來我只係遲你一日買 ，我成日以為係近27 28先買

等睇攞機報告

唔得閒
遲啲

仆街，部notebook漏光，換機要等成個月

岩岩收到email話要12月先拎得

咩機？

想出部機 文書 睇片 畫cad ies
有冇咩介紹

想買機
佢status: in-stock係咪即係即買可以即拎唔洗等？

Dell HP Lenovo

T480 lenovo delay到12月先拎得佢問我仲要唔要

本來諗住睇下部新mba 幾錢同spec先諗買唔買shitty 舊mba $6,688 ...

點知開完個press就收左皮

old mba = trash

new mba keyboard仲打到字？

嗰mon好好多
對眼好重要

好似無update新mpa幾錢

考慮緊新mba定mbp既可以睇

個人覺得真係趁仲有notebook ownership 買番pro好過
當都係用256gb
平二千幾買air既代價係
cpu 由4c8t變2c4t 仲要係低電壓版
1條touch bar (呢個睇你點睇 個人覺得有好過冇）
mon 次一等 (冇咁光同d色冇咁靚）
graphic card 應該廢一倍 想打下機都好吃力
少兩個thunderbolt 3 usb 位
少一個thunderbolt 3 dongle/printer (即係notebook ownership 送既所有野）

minor d 既有
bluetooth 5.0>4.2
跟機差電61w>30w

好處都有既
就係輕左0.12kg
同埋多2-3個鐘電量

個人覺得二千幾蚊 唔值
其實主要係新mba 定價太貴
搞到唔上唔落咁

我因為揀嚟揀去都冇岩，所以我會等

唔要佢,趁下個月Black Friday喺美國買可能仲快

新一代MBA用果粒U唔係超低電壓咁簡單，根本就同macbook一樣係用core M（由8代開始一樣叫i5/i7去誤導人 ），thermal throttle好勁下
另係咪終於肯唔再用TN mon轉做IPS？

睇官網係IPS
佢仲未cut走舊嗰部垃圾
想令新air睇落好似好抵買？

有無巴打試過refund?部機有問題 換貨要等成個月

要點check 機

係喎，你部330s係i5定i7果款 ?

得i5咋喎好似

330s i5 gtx1050 15號攞咗
睇返機底個mfg date 係9月中先新鮮滾熱辣砌俾你

我部330s係i7嚟

直接同佢講要退錢

成功例子

巴打係delay定換貨？
我貨到左 但有問題 問個cs話無得退錢

本身尋日諗住睇埋macbook air咩價位 點知窮撚完全買唔落手
依加真係唔知等唔等好

不過delay夠4個星期有5%refund

留名點check

下。。。我都見有
我以為淨係得i5 gtx1050

唔

第一次拎部Lenovo 330s已經壞，成部換左

換返來個部屋企人用左一個月就連機都開唔到，拎去lenovo整要等1個月先有parts換 痴線

有冇人訂左mbp到而家都未有得拎？
想last order但唔知要等幾耐

i7果部應該係330
唔係330s

屌login唔撚到

我想問有沒人淨係show email個已付款就攞機?

咩ssd

都係Lenovo 果隻

5% Refund甘小 ，都唔知夠唔夠換到條Ram

係330s嚟，330s有款14吋嘅行i7

你最後買左x1c定mbp?

睇t&c refund係比超市麥當勞coupon

部330s 繼續delay dklm 有冇得搞退錢

當人係狗咩

Mbp
X1c 美國買會冇保養
國際保可能要比美國passport

with touch bar?

順手講下，台灣果邊有人拆X1c特價機，一樣係用億聯SSD
即係大學機唔係唯一一批用大陸SSD

Reddit班外國人都有 基本只上有喺店舖買現貨即場check先唔使抽獎

咁危
但現貨貴好多

2017 no touch bar 512 ssd

Apple edu store買?
舊cpu,不過都夠你文書+LOL+L4D2用有餘

好詳細謝謝你
我見x1c新出有顯卡都有心郁唔買ownship
但諗諗下初出嗰部太重 所以都係算了

似係繪圖，剪片果啲

同P系平嗰部好接近

P果部有ECC RAM
Intel xeon 同埋繪圖級display

Big data? Run嗰啲模組？

係喎
咁睇x1extreme似T480p(冇出)多啲

攞左機了終於

巴打攞咗咩機？

idea 330s

想問下係咪唔正常? ssd

sor 側左

差唔多啦
咁快玩XTU?

玩埋throttlestop

調低左0.1v

有無x1c 6gen i5 嘅巴打裝到XTU
裝親佢都話唔support 我部device

唔好意思 想問下有無讀cs巴打
如果買部mbp 13inch without touchbar夠唔夠返學做assignment用
如果新mba又得唔得

利申 喺澳洲讀 唔知有咩requirements 唔知洗唔洗/用咩coding

throttlestop

究竟你部係邊款330s

兩個星期最快

用throttlestop undervolt 完，有咩辦法知佢work 唔work
就咁-100mV offset voltage 然後ok，save
但係唔肯定佢有無真係降到電壓

BTW 有無x1c 8250u 嘅巴打share 下降到幾多volt

可以用cpuz cross check個core vid
其實你undervolt都係想降溫+慳電
你睇apply前同後full load個溫度分別就知 (用cpuz benchmark)
btw, 㩒完save要再㩒turn on先work

我都係澳洲CS 今個SEM GRAD 你邊間?
好多人用舊款mbp都夠做 通常D人投訴8GB RAM唔夠 所以勸你加夠16/32費事第日後悔

同埋dual-core唔係太future proof 最好諗清楚 話哂你而家先開始讀

放 全新MacBookPro with Touch Bar,13寸,2017太空灰256GB,3.1GHz雙核心Intel Core5

有單全新未開封，蘇寧買，2018年11月出貨

Tg:

$12000

2核心賣12K

原價賣緊$13888

adelaide
打爆16gb好貴..
同埋佢本身得雙核升上16gb好似唔係好值咁
可能我過幾年grad就會心郁郁想轉四核新機
斵

終於拎左部t480s
想問係咪要check下ssd有冇伏?

同埋MBA同macbook一樣用Core M，好易thermal throttle

你幾時買架? 唉我都買咗330s成兩個月仲未知幾時有得攞

我9月尾左右買 應該年尾有掛

死得啦 雙11 都可能拖多成個月 早知唔鬼買， 平嘢冇好屌你老母

巴打你幾時訂架

有無巴打係HKU SPACE10月中個Roadshow到買左macbook?
我到而家都仲未收到email

有冇人經hkt買左apple care 仲未有

我覺得過左雙十一應該好快有

9月19

因為我之前sd mail上去催佢地，唔知係咪咁就俾我先

我都試過啦 佢咪又係要我等 小

Lenovo Delay 苦主集中區

16號經電腦買，今日有email了

今日email我，終於有得拎，兩個月啦

收到email話退返delay錢
退個廿蚊要上佢office拎

我覺得我應該有排都攞唔到 ，btw恭喜

留完個言隔左一個鐘都收到email

應該快啦，不過lenovo真係冇下次 佢送多350蚊百佳＋30蚊M記現金卷，真係多L謝

賠垃圾 有冇得叫佢地換其他?

helix買？

有無巴打買左lenovo 330s?

我部機校到無聲時仍會不定時聽到同一種好似notification聲音咁

夜晚用機時好覺

係咪過咗依個日子就無得買㗎啦？

咁你話呢

屌 垃圾hkt 到而家都未俾到個apple care 我

我部x1c一直用左5個鐘之後部機好熱，然後仲有好大嘅嘈音 點搞？
我呢5個鐘都只係上網做research 同打report

睇左幾個鐘youtube都無熱

幾時會再有Ownership?

過咗時期。

下年7月/8月

陣間去攞 ipad 有咩要 check 要注意

學生證應該ok
佢都唔係點check
同要show 封pick up email比佢睇

check 下咩program chur緊粒cpu

今日拎機
charge cycle 已經有 255
battery wear 4.8%
你地有冇事，可唔可以屌 lenovo

helix俾埋啲鬼機

大家認住依間公司

佢地公司派啲機特別多問題

可以用呢一個檢查多一次

有完整嘅充電紀錄

冇用。 呢個重裝過win10 就會冇咗

大家如果cccu)拎機又發現有問題既可以直接打去cs講要退款等佢落remark再踩上去退

我上次部lenovo就係咁，換左次有同樣問題另加垃圾ssd
間野d機係咪有問題就不得而知喇

有冇的叫佢RMA

你部機一返黎已經係 39xxx mAH? 有 battery wear? 我都係

我部機10月頭拎

屌, 原來我一返黎就 wear
而家用咗一陣 wear level 又多左少少

一番黎少5-6%
都好過我而家冇左6份1

橙

max bb

問個低能問題
Notebook係咪唔洗成日熄機？
上網睇話咩熄得機多會影響部機嘅效率類似

想問宜家重有冇得用教育價買x1c?我見好似過左期

why not wait for Black Friday
or buy now with Ebates and corporate perk

大家知唔知依間伏唔伏？

冇啦，比晒屋企人了

我嗰部又冇嘢wor,建議你攞去check吓

會唔會fake 網址 ？我係蘋果入面搵依間公司，個網唔一樣。

我好似沒

notebook唔熄好傷喎

發夢聽到佢嗌救命

佢話送多隻Mouse比我

咁抵屌wor $86xx new MacBook Air

原本ownership programme嗰陣未有new mba / iPad pro
買new mba係咪仲有嘢送？
btw,iPad 9.7 32GB 幾錢?

幫你睇下

無9.7 wor

有無人都買

今日新攞 dell 7472 漏光到咁 換唔換好，已經換左一次，好sad

換多次啦, 無可能咁都收貨
不過都有shortcut既, 深水埗d電腦場實有人整識

痴線
係咪又係helix機？

HKT 有冇人仲未有得拎mpb tb?
我未

攞返去退啦 比埋d濕鳩機人 屌佢老母
利申：已退

hkt垃圾黎屌。。。

買左機個apple care可以個幾月都未入到落部機到

好彩我個部冇事
不過洗機個陣炒左個system要重裝番windows

痴線 追咗幾頁post
呢度似苦主大聯盟多過集中討論post
真係估唔到ownership 機可以有咁大問題

你都係7472？

係

開心使用？無漏光？

冇 都幾好彩

換左ssd未

點解要換